點溝金牛仔？

識左一個月到，但係唔同u，難d有機會見😢😢

約佢聽日出中環 為香港出一分力 咪有得見

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

腿張開

佢有興趣就會搵你 但好多時都要朋友做起 會睇定d先 如果同時有其他人溝緊更加拖

唔洗溝，你係靚嘅對佢好啲已經可以令佢溝你

見人有金牛就溝人

好笑😂😂十分

本身係傾到計
但係琴日好似chur 親佢😭😭

好怕人chur